[
    {
        "front": "きんじょ\n「近所」",
        "back": "neighborhood",
        "chapter": "N4 C3"
    },
    {
        "front": "めいわく\n「迷惑」",
        "back": "nuisance",
        "chapter": "N4 C3"
    },
    {
        "front": "むすめ（さん）\n「娘」",
        "back": "daughter",
        "chapter": "N4 C3"
    },
    {
        "front": "ちゅうしゃじょう\n「駐車所」",
        "back": "parking lot",
        "chapter": "N4 C3"
    },
    {
        "front": "とめる\n「とめる」",
        "back": "to park; to stop",
        "chapter": "N4 C3"
    },
    {
        "front": "（～が）とまる\n「止まる」",
        "back": "to stop (i.)",
        "chapter": "N4 C3"
    },
    {
        "front": "あいさつ（する）",
        "back": "greeting /  to greet / cumprimento",
        "chapter": "N4 C3"
    },
    {
        "front": "かまいません",
        "back": "not to mind",
        "chapter": "N4 C3"
    },
    {
        "front": "あいだ\n「間」",
        "back": "a while / between",
        "chapter": "N4 C3"
    },
    {
        "front": "ようじ\n「用事」",
        "back": "something to do",
        "chapter": "N4 C3"
    },
    {
        "front": "おこる\n「怒る」",
        "back": "to be angry",
        "chapter": "N4 C3"
    },
    {
        "front": "わけ",
        "back": "(the reason) why",
        "chapter": "N4 C3"
    },
    {
        "front": "さわぐ",
        "back": "the shout",
        "chapter": "N4 C3"
    },
    {
        "front": "へんな\n「変な」",
        "back": "strange; eccentric",
        "chapter": "N4 C3"
    }
]